愛黨愛國，中國人一定支持中國科興疫苗! 愛國就打科興!!!

支持

愛國就打科興

xgzf：愛國疫苗有效，應立法全民打針